他們並沒有將細胞分層，然後進行孵化，而是使用對素食主義者友好的肌肉、脂肪和血液模型來創建複雜的模式，模仿大理石花紋的牛排。 一家以色列初創公司正在3D打印培養的肋眼牛排Edd Gent 2021年2月17日 
 幸運的是，被認為是最後的島嶼大理石蝴蝶種群就在聖胡安國家歷史公園的邊界內。 我們在自己的危險中碾壓、毒死和消滅昆蟲-第95期:逃脫|約翰海因茲| 2021年1月20日|鸚鵡螺 
 他們在大理石地板上休息，就在一週前，暴亂者——其中一些人舉著邦聯旗幟——佔領了這裡。 1861年，軍隊駐紮在國會大廈。 他們走的時候這裡一片狼藉。 Meryl Kornfield, Felicia Sonmez, 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 例如，在創作《面紗之子》時，Jago使用了來自佛蒙特州的丹比大理石，因為根據藝術家的說法，它更適合他的意圖。 2020年12月9日，Instagram的文藝復興大師Daniel Malloy 
 除非你喜歡彈珠賽跑或白俄羅斯冰球，否則你現在可能很難找到可以觀看的體育項目。 “需要有東西來填補這一空白。” 隨著體育場安靜下來，電競正在迎來一個時刻馬修·高爾特，2020年3月31日 
 學院有人造大理石大廳，長鏡子，金色的細節。 俄羅斯淘金者學院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 在設計奢華的林肯中心(Lincoln Center)兩座大理石建築之間，搭著一頂白色帳篷。 馬戲團如何獲得社會良知|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月7日|每日野獸 
 他躺在一個大理石石棺裡，永恆地凝視著雕刻著他生平故事的石棺。 布魯克林黑幫墓地|Nina Strochlic | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 一位名叫理查德·加布裡埃爾的平民被困在一堆大理石下，但在最後幾分鐘還活著。 邁克爾·戴利，2014年9月11日，每日野獸 
 “擴張有利於所有人，”這位79歲的托斯卡納人補充道。1955年，他從一家大理石公司的簿記員做起。 本·拉登購買曾經用於教堂的大理石|湯姆·金頓| 2014年8月4日|每日野獸 
 吃不飽的人會去挖鑽石，在瘋狂屋頂庇護下的人豎立宮殿的大理石牆壁。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 阿里斯蒂德突然有了一種冒失的靈感，臉漲得通紅，從大理石桌子上探過身來。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 這是一種很好的大理石，很難雕刻，但需要高度的打磨。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他腳下可憐的大理石雕像再也無法回應她飢餓孩子的哭喊。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 在海德教堂的東牆上，他那宏偉的紀念碑上躺著他和他妻子的大理石雕像。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀